這使它與奧迪自己的R8超級跑車不相上下，後者需要一臺V10內燃機發動機才能達到這樣的性能數字。 奧迪的e-Tron GT充電很快，但轉向更快 
 哈瓦蒂說，令人驚訝的是，來自南非的一對大約200萬年前的拇指化石顯示出與現代人類拇指相當的敏捷和力量。 類人拇指的靈巧性可能可以追溯到200萬年前布魯斯·鮑爾2021年1月28日科學新聞 
 這與卡姆·牛頓、柯克·考辛斯和馬修·斯塔福德在同一時間段的表現不相上下。 抱歉，但菲利普·裡弗斯不是名人堂四分衛尼爾·格林伯格，2021年1月22日，華盛頓郵報 
 米其林的最高榮譽現在由馬賽的AM par Alexandre Mazzia獲得，這家餐廳提供具有跨文化影響的多道菜菜單。 米其林宣佈2021年法國星級餐廳莫妮卡·伯頓2021年1月20日|食客 
 陽獅集團可能否認了一份來自Campaign的報道，該報道稱，陽獅集團已與一名私人股本投資者就可能的交易進行了談判，但目前這樣的對話是司空見慣的。 “普通業務流程”:為什麼機構控股集團可能成為私募股權投資者的下一個套利目標Seb Joseph 2021年1月15日 
 名單上只有175個國家，這使俄羅斯與黎巴嫩和尼日利亞持平。 衰退? 貶值? 通貨膨脹? 普京告訴俄羅斯堅持到底。 Anna Nemtsova | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 一個“傑出的軍政大臣”，一個“傑出的平庸”的人，一個“革命的掘墓人”。 科特金傳記揭示斯大林邪惡的實用主義|威廉·奧康納| 2014年11月30日|每日野獸 
 就其規模而言，這座城市充滿了難以置信的暴力，與讓這座城市相形見絀的大都市不相上下。 東聖路易斯消失的警察|Justin Glawe | 2014年11月26日 
 一幅真人大小的帕依海報在入口處迎接客人。 希望和改變? 2014年11月11日，緬甸在奧巴馬抵達前殺死一名記者|約書亞·卡羅爾|每日野獸 
 據胡達-帕爾黨領導人Seyhmus Tanrikulu稱，至少5名伊斯蘭教徒被殺。 敘利亞科巴尼落入ISIS手中。 庫爾德人抗議在土耳其爆發。 傑米·德特默| 2014年10月10日|DAILY BEAST 
 知識分子的氣質在許多偉大的表達中都有體現，這些表達很有但丁的風格，也很有托馬斯的風格，如《中世紀思維》(卷二)|亨利·奧斯本·泰勒 
 在peut aussy veoir上，這是一個種植園主的美好的佈道者。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 再見了，我們走了，我們走了，我們走了，我們走了，我們走了。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 C'est ass demeur la maison; Sortons UN peu dehors, comnous avons ' s promes de faire，以及racontons ce to pass le le pay。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 四月是我們認識的知識，是我們大快樂的日子，是我們的日子，是我們的讚歌和長篇大論。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種